聯絡志願組織送水送糧食俾受困學生，搵傳媒影住。

苦肉計，要向國際顯示人道災難，如果警方拒絕，但說大部份學生在裡面受制未能出來投降。
做多d令外國關注，好過亂入尖沙咀俾人拉。

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

推

如果擔心一拉即變殘廢，一定要考慮國際教援

國際紅十字會有冇得諗

會例係所有工作交比以國家劃分既地區分會，即係而家叫"中國香港紅十字會"

可以搵邊個